有啲野想同前線手足講

我愛你哋

我愛你哋咁多位
你哋每一位對我黎講都係非常重要
我知道你哋不怕犧牲
但係你哋每位既犧對我黎講都係心如刀割
已經唔知有幾多晚諗起被捕義士就失眠
請好好珍惜自己